側邊好多人話要去英國, 話咩要齊上齊落, 其實係錯!

已經冇時間啦, 如果等埋賣樓辭埋職先走, 會太遲!

如果家幾口有細路仔嘅, 應該先派一個去搵屋, 帶細路仔過去先!

英國先買返間百零萬嘅屋, 足夠住有餘!

留番一個人喺香港繼續賺多幾個月錢, 賣樓!

港豬：冇事ge,邊會咁快搞到我
去到嗰邊點揾番我呢份人工

根本唔需要為仔女搵學校煩惱
因為等佢哋大個之後, 已經冇咩神科, 唔需要入咩名校.

住落之後, 可以搬, 根本冇難度.

英國而家最平嘅消費, 兩房有花園都係一百萬港幣, 買餸平過香港, 仲有咩考慮?

係香港先奴性咁重
外國選科睇interest 同ability